入嚟同我like晒呢幾個港台pages佢！！！

【打壓港台】何君堯自打嘴巴！自詡fb有16萬追隨者 亂嘲RTHK僅1萬Like：有錢就可以買

同我like晒呢幾個港台pages佢！！！

懶西傳送門：

推呀！

再推呀

幫手推呀

光

復

香

港

已like 幫推

時

代

革

點解fb唔同ig？

Ig 真係會幫你轉返App
Fb係我開完條link返app search
明明同一間公司

命

其實我都有呢個問題

幫推

其實何妖咁係立法會講算唔算係虛假陳述？

推到熱門！所有連登仔都要狂like

push

邊條黑警入咗嚟留低負評？！

Push

Tui!!!!!